見到今日連騰訊都谷唔起，果斷買左熊過夜，聽日等收錢

收錢聽晚食Ｍ記加大
美中不足係唔可以堂食

美國嗰邊好似今晚會升到hihi喎清

今晚出失業率數據，預測一百萬人

小弟不才 想知點解好多人話今晚會升

328萬人

睇下點

想燈姐

希望燈到聽日跌到仆街

正式數字？

328.3萬

300萬失業

tvb?

大佬呀你google都check到係幾多啦 咁都懶

睇樓了

睇啱邊間跳

可以去m記做 麥難民了

港股唔跟美股
聽日實恒指千跌

利申：排緊隊上ifc

夜晚只做外賣
點算

食M記抵你豬錢

連個天都唔鐘意你

又出嚟燈

認真想聽下大家聽日點睇港女 唔好燈住先

D 錢走曬過 美股 明天要賣曬港股去買美股呀

有睇足球小將都知
一日未吹雞都未完場！！！

到左聽日你地就會發現你地只係小志強而我係托拉姆
只能夠幫我含撚

利淡港股消息

樓豬M記都食唔起LU

連個天都叫你唔好食M記呀

食M記幫襯中資，一定有報應

想贏錢就食黃店啦，咪食蝗店啦

Bin 下c先

300萬人突然失業，房爆2.0（美國）

下世小心啲

咁都上熱門

唔通連個天都唔中意你？

今晚鎖國，跌硬

港夜期升到2幻4了

898啦清
無買正股表示好撚後悔

留名聽晚返嚟睇結果

樓豬食完Ｍ記加大都叫做可以安心上路

老美升千三 睇嚟樓主玩撚完

區區四百點
以為有幾巴閉
轉頭就千跌啦

過多日夜就食糊